想問下hiace個水撥點用

學神

好似向上向下推佢都會郁
咁姐係點推

有一次性

有持續性

點樣推係一次性同持續性
速度點set

扭軚盤後面左邊個制

我知道

扭=速度?

有圖㗎喎

btw 點解唔問cfu

聽日模擬考試
成個月冇揸

hiace有車尾水撥?

老老柒柒，我考完牌都唔知點用

扭=車尾

向上向下=車頭
?

考牌落雨唔識用死緊

我都係 揸車好少落雨

落雨開auto 算

點解唔學果陣問埋

向上撥一次
向下連續撥

扭最外=車尾
扭中間=控制水撥速度

得兩格 btw 你問前定後先

前同後點用
我剩係記得上下推係前

好似開燈咁樣既 又係轉向上 或者轉向下

我好多年無渣hiace 講錯求指正

用黎晾起塊毛巾

俾多少少智力 望下張圖支桿上面啲箭咀同啲字啦
咁多人解完 又唔睇圖
睇晒都唔明既求你唔好去考車

咁簡單都唔識
應該路牌都唔識睇
而家愈黎愈多炸彈係街行

On9
我有車係手我洗上黎問？

利申學識左